中環timberland outlet

以為有咩筍野買，點知入到去樣樣都垃圾。
仲要個個搶$150爛鬼袋，柒到。
以後見到個款袋都知你係150蚊買翻來

好伏 唔夠貨開咩倉

重點係佢d衫減完都唔係平又怪